本身唔識吹嗩吶， 諗住買一支去屯門公園練習

初學吹出黎聲音可能有D嘈， 希望唔會嘈到人la

目標係吹到 瑪莉有隻小綿羊

既然阻止唔到不如融入佢哋

召集巴絲一齊去吹木童笛

之前南非世界杯有支烏烏那支，嗰支好撚柒嘈的

以前住嗰度 隔離有人吹嗩 嗰一種穿透性係就算帶咗耳塞都冇用 好入腦

牧童笛太溫柔，鳩吹D打 長時間落去真係會 聽到有嘔吐頭暈心煩氣悶嘅副作用

當然畀啲時間去練習 情況會逐步改善

雖然唔知要幾耐